而家d狗玩突襲 係因為知你地唔敢還拖

721

你老母啦，你出去還拖啊！

得個講字

咁你比個方法囉 不分化不割

繼續要d手足比人拉 你就上連登

你叫人衝，自己上連登，仆街啦。

我無叫人衝wo 我講緊變招

你理解能力係咪有問題

比黑狗叫甲由真係啱。

因為佢哋唔識敬重義士。

佢哋沒有應有的敬畏！

見到佢地係咁一個跑出黎捉人
就係搏你唔打番佢

還你老母拖

武力防具差咁遠要幾多手足送頭先打贏到一隻狗

叫你老母出黎打啦

咁由612 開始唔撚洗示威啦

我覺得不如真係認真搞機場好過 勝算高好多

你都識講6月，依家人地變哂陣你係咪唔撚洗轉ar

人地啊頭都轉人行唔同策略
仲叫人還拖咪俾人拉得仲快

尋日be warer 明明好成功，消耗佢地體力資源
你係都要送頭咪我冇野講

好老實 只要有1%機會走到
你都會選擇走

正正就係無人還拖無人救人先拉得仲快

點解一定要俾人拉而唔係快閃啊

快閃就唔洗救人呀?
你估琴日無人比人拉?

救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀